當初比人屈係鬼（天琦，堡主，梁游）坐監既坐監，封艇既封艇，清盤既清盤

認可反對派就生歐歐
係人係鬼，依家發現，已經太遲
太容易比五毛誤導「唔好得罪共產黨」
「激進，港獨就係鬼」
依家係真正玩完

邊個衝邊個就係鬼